{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047234",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65850&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 조선호텔"
    },
    "text": "統営ホテル朝鮮(CHOSUN)は2020年7月にグランドオープンしました。 当ホテルは統営地域で最高のサービスを提供しており、どんなことを想像してもそれ以上のサービスを提供しています。 多くの方々がホテル朝鮮を利用してくださることを願い、駐車場は狭くて遅い入室または満車の場合は他の駐車場を利用するよう案内しています。 周辺には閑山大捷広場、統営港客船ターミナルなどの駐車場が利用でき、統営客船ターミナルまで約57m、東ピラン壁画村まで約843m、統営中央市場まで約0.3km、李舜臣公園まで約2.5km、西ピラン村まで約450m、統営ケーブルカーまで約4.5kmの距離に位置しています。 客室案内では全室禁煙で、無料Wi-Fiが提供されており、朝食も提供しています。 また、ネットフリックス、ディズニー、ユーチューブ、ウェーブ視聴も可能です。 客室料金は定員を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が発生する場合があります。 客室の戸数とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約の際には当日追加費用が発生することがあります。 また、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親と一緒に入室可能であり、身分証明書の確認は入室時に必要です。 備え付けの物品については盗難、毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費が請求されます。 夜2時以降は騒音に対する注意が必要であり、周辺の客室に被害を与えないようお互いに配慮と協力をお願いします。 最後に、統営ホテル朝鮮までの道は慶尚南道統営市東忠2ギル2-4番地に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "統営ホテル朝鮮はいつオープンしましたか？",
            "answer": "統営ホテル朝鮮は2020年7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "統営ホテル朝鮮の場所はどこですか？",
            "answer": "統営ホテル朝鮮は慶尚南道統営市東忠2ギル2-4番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "統営ホテル朝鮮はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "統営ホテル朝鮮は高品質のサービスを提供しており、多くの設備やアメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "統営ホテル朝鮮の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "統営ホテル朝鮮の周辺には閑山大捷広場、統営港客船ターミナル、東ピラン壁画村、統営中央市場などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "統営ホテル朝鮮の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、統営ホテル朝鮮の客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "統営ホテル朝鮮の客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "統営ホテル朝鮮の客室料金は定員を超える場合や退室時間を超える場合に追加料金が発生することがあります。また、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は統営ホテル朝鮮に宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒に入室することができますが、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "統営ホテル朝鮮の周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "統営ホテル朝鮮の周辺には閑山大捷広場や統営港客船ターミナルなどの駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "統営ホテル朝鮮での連泊予約は可能ですか？",
            "answer": "連泊予約の際には当日追加費用が発生することがありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "統営ホテル朝鮮の周辺にどのくらいの距離で観光スポットがありますか？",
            "answer": "統営ホテル朝鮮の周辺には統営客船ターミナルまで約57m、東ピラン壁画村まで約843m、統営中央市場まで約0.3km、李舜臣公園まで約2.5km、西ピラン村まで約450m、統営ケーブルカーまで約4.5kmの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 531
    }
}